msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: launchpad\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-01 17:14:32+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-04-26 14:41-0400\n"
"Last-Translator: JarlGullberg <jarl.gullberg@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: launchpad\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: messages.po\n"

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.MainWindow.cs:2
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.MainWindow.cs:2
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.MainWindow.cs:2
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.MainWindow.cs:2
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.MainWindow.cs:2
msgid "Launchpad - <GameName>"
msgstr "Launchpad-<GameName>"

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.MainWindow.cs:2
#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:13
#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:47
#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/SettingsDialog.cs:6
#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/SettingsDialog.cs:16
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "cancelString"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#, fuzzy
msgid "editSettingsTitle"
msgstr "編輯設定"

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "editString"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:40
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:50
msgid "errorTitle"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:44
msgid "fileDownloadMessage"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:11
msgid "ftpConnectionFailureMessage"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:11
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:12
msgid "ftpConnectionFailureString"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "ftpPasswordString"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "ftpURLString"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "ftpUsernameString"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:48
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:50
msgid "gameDownloadFailMessage"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:54
msgid "gameDownloadFinishedMessage"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "gameNameString"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:9
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:52
msgid "idleString"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:12
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:15
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:54
msgid "infoTitle"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:12
msgid "initialStartupMessage"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:25
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:37
#, fuzzy
msgid "installingLabel"
msgstr "正在安裝..."

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:37
#, fuzzy
msgid "installLabel"
msgstr "安裝"

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#, fuzzy
msgid "languageString"
msgstr "語言"

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:40
msgid "launchFailMessage"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "launchFailTitle"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:37
#, fuzzy
msgid "launchingLabel"
msgstr "正在啟動..."

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:37
msgid "launchLabel"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "linuxTarget"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#, fuzzy
msgid "localSettingsTitle"
msgstr "設置"

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "macTarget"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "malformedFTPURLMessage"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:22
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:26
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:28
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:32
msgid "noPlatformMessage"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:22
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:26
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:32
msgid "noPlatformTitle"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "okString"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#, fuzzy
msgid "optionsString"
msgstr "選項"

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "remoteSettingsTitle"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:58
msgid "repairFinishMessage"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:58
msgid "repairFinishTitle"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:37
#, fuzzy
msgid "repairingLabel"
msgstr "正在修復..."

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:37
msgid "repairLabel"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#, fuzzy
msgid "settingsString"
msgstr "設置"

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#, fuzzy
msgid "systemTargetString"
msgstr "目標系統： "

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:37
msgid "updateLabel"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:37
msgid "updatingLabel"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
#: ../Launchpad_Launcher/Windows-UI/MainForm.cs:15
msgid "usageTitle"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "verifyingMessage"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "warningTitle"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "win32Target"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "win64Target"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Resources/Strings.Designer.cs:1
msgid "windowTitle"
msgstr ""

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:14
#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/SettingsDialog.cs:14
msgid "Failed to connect to the FTP server. Please check your FTP settings."
msgstr "未能連接到 FTP 伺服器。請檢查您的 FTP 設置。"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:15
msgid "Could not connect to server."
msgstr "無法連接到伺服器。"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:15
msgid ""
"This appears to be the first time you're starting the launcher.\n"
"Is this the location where you would like to install the game?\n"
"\n"
"{0}"
msgstr ""
"這似乎是第一次使用啟動器。 \n"
"這是您想安裝遊戲的位置嗎？ \n"
"\n"
"{0}"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:19
msgid "Launchpad - Warning"
msgstr "Launchpad-警告"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:19
msgid "Anonymous useage stats are not enabled."
msgstr "未啟用匿名用戶統計。"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:26
msgid "Installing..."
msgstr "正在安裝..."

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:26
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:26
msgid "Updating..."
msgstr "正在更新..."

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:26
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:26
msgid "Repairing..."
msgstr "正在修復..."

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:26
msgid "Repair"
msgstr "修復"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:26
msgid "Launching..."
msgstr "正在啟動..."

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:26
msgid "Launch"
msgstr "啟動"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:30
#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:31
#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:33
msgid "Launchpad - Platform not provided!"
msgstr "Launchpad-未提供平台！"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:30
#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:31
#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:33
msgid "The server does not provide the game for the selected platform."
msgstr "伺服器未為選定平台提供這個遊戲。"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:37
msgid "Launchpad - Failed to launch the game!"
msgstr "Launchpad-啟動遊戲失敗 ！"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:37
msgid "The game failed to launch. Try repairing the installation."
msgstr "遊戲無法啟動。嘗試修復安裝程序。"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:42
msgid "Downloading file {0}: {1} of {2} bytes."
msgstr "下載文件 {0}： {1} {2} bytes。"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:44
#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:45
msgid "Game download failed. Are you missing the manifest?"
msgstr "遊戲下載失敗。你是否缺少檔案清單？"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:45
msgid "Launchpad - Error"
msgstr "Launchpad-錯誤"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:48
msgid "Launchpad - Info"
msgstr "Launchpad-信息"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:48
msgid "Game download finished. Play away!"
msgstr "遊戲下載完成。可立刻運行遊戲！"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:51
msgid "Launchpad - Game repair finished"
msgstr "Launchpad-遊戲修復完成"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/MainWindow.cs:51
msgid "Launchpad has finished repairing the game installation. Play away!"
msgstr "Launchpad已完成遊戲安裝的修復程序。立刻運行遊戲！"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/SettingsDialog.cs:6
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/SettingsDialog.cs:6
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/SettingsDialog.cs:8
msgid "Verifying..."
msgstr "正在驗證..."

#: ../Launchpad_Launcher/Unix-UI/SettingsDialog.cs:11
msgid "The URL needs to begin with \"ftp://\". Please correct the URL."
msgstr "地址需要以\"ftp： / /\"開頭。請更正該 URL地址。"

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.SettingsDialog.cs:2
msgid "Edit Settings"
msgstr "編輯設定"

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.SettingsDialog.cs:2
msgid "Game Name: "
msgstr "遊戲名稱： "

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.SettingsDialog.cs:2
msgid "System Target: "
msgstr "目標系統： "

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.SettingsDialog.cs:2
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.SettingsDialog.cs:2
msgid "Mac"
msgstr "Mac"

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.SettingsDialog.cs:2
msgid "Win64"
msgstr "Win64"

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.SettingsDialog.cs:2
msgid "Win32"
msgstr "Win32"

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.SettingsDialog.cs:2
msgid "<b>Local</b>"
msgstr "<b>本地</b>"

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.SettingsDialog.cs:2
msgid "FTP URL: "
msgstr "FTP 地址： "

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.SettingsDialog.cs:2
msgid "FTP Username: "
msgstr "FTP 用戶名： "

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.SettingsDialog.cs:2
msgid "FTP Password: "
msgstr "FTP 密碼： "

#: ../Launchpad_Launcher/gtk-gui/Launchpad.SettingsDialog.cs:2
msgid "<b>Remote</b>"
msgstr "<b>遠端</b>"
